8) Noudja perremees Andres Mit kaewas, et Nömme issan Weser jättis mullo aasta 37 koormad sönnikud mulle tomata, mis temma lubbas ärra tua ja ei tonud ja igga 4 ja aasta sees lubbas 50 koormad jure nüüd ei hanna.
Jäeb polele.
